［求教］出灣有盲點，應該點做？

如圖(紅箭嘴係行車方向），如果我要右轉駛出（藍色箭嘴），當我停定係STOP 位、同埋前座有乘客），我好難睇到有無車由左邊紅箭嘴行緊（因爲停個stop位，架車既A柱同埋個乘客變左我既盲點、我要流到好前先睇到），有無其他方法容易D睇

地板油轟出去

右面冇車咪隊個頭出去行一半
發現左面有車嚟緊咪等
就算之後右面有車嚟佢都要大路讓你細路
頭盔）英國係噉教 香港噉做應該畀右面車呠撚死你

左邊黎既車速好快、轟唔到

見過有人就先出一條線再停再睇先 cut 入第二條線轉右
DC 直頭閘住右邊第一條線後面排住隊等佢右轉
合唔合法就唔知
起響你個 case 叫解決到安全問題

出一半先咪得
不過比格仔車見到捉你咁解

地下冇黃格就得啦
條路如果真係設計到咁衰，行經嘅司機都唔會見怪

個灣轉大少少, 咁咪睇多啲左手邊
你轉右又捱得太右, 咁你左手邊個視線咪比乘客阻住哂

btw係邊個位設計得咁衰

叫乘客幫你睇有冇車黎緊

係呀

架車斜去左邊少少咪多啲位睇囉
唔好話唔夠位轉灣

有啲似扶輪公園個出荃錦個到

企係兩線中間到望埋左先出

油塘路試？

油塘

油塘路試咪有考囉 , 突出少少個頭 先睇右邊 再睇左邊 ,

你講個地方咁似大帽山山腰既

其實你可以喺STOP 路口更加偏右，情況許可下你可以落R 波調整一下
因為俾個STOP 路口的話, 肯定條路唔容許你踩住條線黎去另一條線, 千祈唔好咁做

如果真係劣到條路多車又睇唔到, 又真係出呢個路口只此一次, 你可以搵個乘客企對面幫你示意
然後出咗路口後返到屋企用1823投訴等路政署做嘢

不過如果可以你講埋喺邊等我有機會渣一下睇係咪咁難出

油塘路試喇, 8年前考既我仍然好記得

我唔係考油塘
有冇實際地址等我研究下

油塘係睇唔到右邊箭嘴嘅車 因為實有架死車泊喺右邊

行下路wor 應該

以我印象我是行下路的入鋰魚門, 如果上路去左大本營(我考o個時未起)

怯你就輸足一世

比盡油直沖出去就可以

呢度邊有可能睇唔到左邊呀...渣咩車都睇到啦
而且唔係停綫, 係讓線啫

師父教要出少少先睇到右邊既車